唔見左嗰個講示威模式好似大公司d計劃嗰個po

我想推返上嚟但搵唔到 佢話係甩okr做分析嘅
我唔記得d內容想重溫 有冇巴打可以比返條link我？
d內容好學術下嘅

推

push